史端寧比大家想像中好 😎

Raheem Sterling Is Better Than You Think

點睇

端你老母

端

就係差埋門
去到龍門面前就腳軟

何輝頭先都話sterling 重要

我覺得自己是寧

講到咁都係三篤屁

英格蘭因爲佢 直接 間接入左幾多球生波 ？

點睇